（球王之爭）男子漢的約定！李宗偉、林丹許願東奧再對決

雖已退居「世界球王」，大陸金滿貫名將「超級丹」林丹和馬來西亞球王「拿督」李宗偉的碰頭仍是羽壇津津樂道的經典組合，李宗偉雖因休養身體無緣本周的馬來西亞公開賽，但林丹昨天擊敗中國「一哥」周天成後倒是提起老對手李宗偉，期待明年東京奧運能再度對決。

李宗偉去年檢查出罹患鼻咽癌初期，原定的復出時程一再延宕，也缺席去年摘冠的馬來西亞公開賽，不過他本周在社群平台十分活躍，昨天先預告周末會到大馬羽賽觀戰，今天再分享昨天林丹的受訪內容，感性許下「男人的約定」。

李宗偉提到，林丹昨天擊敗周天成後說「因為宗偉還沒退役，希望接下來我和他還有機會交手，最好的結果是我倆都能參加明年2020東京奧運」，37歲的李宗偉提到，明年將是自己和這輩子「最偉大的對手」林丹的第5個奧運，兩人想法都相同，「如果身體狀況允許，我希望我們倆可以在決賽來個原版的20年『終極考驗』。」

林丹李宗偉，各有冠軍，都做過第一名，根本冇得嘈邊個勁邊個廢。

C朗同美斯，兩個人互相推動，
少一個人，可能都冇得堅持咁多年。

過往一個球員封左王，
無敵是最寂寞，就會退下來。
但佢兩人互相努力刷新記錄，完全冇停下來的腳步。

你攞美洲杯，我攞歐國杯
你16強我16強，
你攞歐聯，我又攞歐聯。
你金球我又金球。
難分難解

兩個真係好好睇
活係呢個時代，互相欣賞，
大家作為球迷真係好幸福。

但美斯>朗

Lionel Messi
Copa América runner-up: 2007, 2015, 2016
攞美洲杯??

美斯冇美洲盃...ching又陰d陰d反美斯...

周天成係「中國」一哥？

過左氣啦

關c朗美斯撚事
c朗美斯係各方面互有高下
但林丹係食住李宗偉食足一世
點撚樣比

鼻煙癌？李宗偉係煙民？

原來我記錯左,今年攞硬啦都

屌 冇球手到要去拎個台仔j

講緊c朗攞牙美洲杯

樓豬好撚狗 借啲意笑鳩美欺

幫智利拎左兩次美洲盃啦 又想唔計？

其實論成就 好明顯林丹勁d
實力就可能有得講

老左仲唔退

應該是但一個話唔打
對方都會即刻一齊引退

李宗瑞咩獎都有 係奧運臨尾香

林丹成就高好多, 7個世界冠軍
李宗偉係0個呀陰功

世錦都係無贏過

根本林丹一路食住佢
强行宿敵

閣下係咪on9？無啦啦拎美C出黎講個情況明明差天共地，林丹明顯屌打李宗偉

林丹>李宗偉

高峰時代奧運都次次睇住黎食，上屆放比偉仔都係得個亞軍